在深夜裏我再次被打敗...

無力支撐...

從明亮到漆黑
從存在到消失
從此我認不慣
孤單這類夜晚
祈求別折返
我認我還未很慣 半夜裡無力支撐
人原來這麼的艱苦 都不應這樣慣
我認我從未作反 臨完場這麼的慘淡
孤單這類夜晚 顯得額外艱難
孤單我未很慣